有冇Ching中意喺返工哥陣做D變態野…

例如:

趁放lunch break同事去曬食飯,
自己留喺office入面偷聞D女同事位入面對備用高爭鞋

搵同好

因為你無女

召喚腦魔

好撚癲

收到風好多手畜癲過我

會

利申:試過打飛機射入女同事對備用高踭度
過左星期六日返黎乾左
之後有日見佢著住

師兄識玩

女都生埋

返工去廁所打j

笠住龜頭打

點解廁格會有女同事底褲

精乾左有陣甜甜地ge味

有女就捉左條女入廁所，踏住個次板，棟起隻腳比你隊啦

洗玩鞋

鐘意聞女同事張凳

公司冇cam㗎咩？
細公司？

咁都叫變態 ?

CLS

我地部門懶冇裝cam

早2個鐘返到公司做野 夠唔夠變態？

全日認真做野, 變態到自己都驚

下好撚正常ja wo

ching 80後？

系

系你老母臭化閪

女同事成日用左我隻杯
等佢用完再品嚐佢d口水

射篤精入去，再混埋臭腳味

被動式變態

想試下

如果想開心, 為什麼需要等?

會奶埋

飲左女同事泵定擺係雪櫃啲人奶

le d好覺眼, 早排就有個Ching比人拉左

上面有你同好

咩聞

豬sir好勤力

不安post

可能放得耐冇乜著, 得少少腳味, 反而皮革味好重, 有少少Fruity添, 可能係洗絲襪用ge柔順劑發出

放lunch果陣，個個走晒去食飯
自己仲坐係電腦前面做野，諗起都覺得自己變態

我已經係最懶果個

咁有乜好聞 重臭腳味至正

要聞重味ge會好危險